[懷舊] KCR卡套

正話執屋 搵到以前既M記飯tastic卡 高達磁石貼 超人魷魚絲襟貼 大家都曾經討論過咁唔駛多講

但有冇巴絲認得呢幾個卡套既歴史

睇黎連登冇人識咩係KCR
剩係識MTR

我地00後只識高鐵

仲悲慘

有過藍色嗰個

吊 我都有

但係入手方法係咩